食飽未

Hello

食左銀咖喱

Rich

同雞記差唔多

我愛雞記

呢排有冇食

無呀 我都想食

唔想溫書

我都想

溫一陣

好夾

唔想溫

召喚塵仔

返到樓下

啱啱放學食完晚餐？

心入面諗住溫半個鐘就休息

正係係想瞓覺

收工食埋野

咁聽日先

哦！辛苦你啦
返到去可以玩熊

琴日都講咗呢句說話

沖埋涼就陪熊b

仲有時間就冇所謂啦

乜

十木

飽啦

唔開心 我做左一晚project 你個post就爆了

好難食

無呀叫下你

再食嘢未

我都係 好飽

食了

唔緊要 我都係自己9推
我都係返去推你個po

食了咩

我都覺

做得好 攬實佢地瞓覺

十世先覆⋯

現家唔鍾意臨急抱佛腳
唔係嘅話就嚟焦慮死
雖然本身份人都好焦慮

今朝去咗醫院嘛 好攰

做咩黎呀你
冇事呀嘛
唔好嚇我呀

我做運動仲有事咁就死啦
探嫲嫲啊我

挑

仲以為你生粒粒

咩叫生粒粒

冇嘢啦

既然你冇事咁我走啦

文華

唔准

咩嚟架

走去邊

突然有點餓

冇得咁

唔講了

繼續摺下先

快講 心急人上

咁又好似唔係咁好喎

佢個叉燒蛋飯real jeng

未 等緊起飛同飛機餐

唔了
陣間俾你斬死

無得咁既咩

返工呀

要去一個冇人識既地方

幾點機呀

我唔識你 你留低ok?

2點食咗姑媽牌烏冬 好多餸 有菜 2隻雞翼 一塊午餐肉 一隻強 3條芝士腸 1條廚師腸
但現家個肚開始打鼓

唔識我

1750

叫聲機長先

機長

驚？？

立即起飛

接你gay

咁的確要用心工作

快啦

快 我陣間9點到機場

去嚟做咩

咁多送

淨係想你留低

但好餓啦已經

陰公 再食

hi

正到

食緊紫菜同埋芥辣豆

驚你有牙牙

我啲牙不知幾靚

打緊機

笑

無嘢了芥辣豆林哂了 不開心

正

好飽

走緊

頭先同姑媽整咗心太軟

食我

識食呀下

打咩gay

叫左你唔好食我架啦

齊到啲人問我係咪cool過牙

不

嘻

蕉妹

想去旅行

我食左薯仔

好鍾意食芥辣豆呀

我係薯仔

約仔仔一齊去啦

邊有咁易

6點半就收工

哦

佢好忙咩？

好多牙屎

有無帶熊仔返工

我晚晚用x口水

X

....fuck you

笑咩笑

唔比吉禾

好似柒咗咁 笑咗出聲

傷心💔
走先

陣間又去醫院了 好攰

又驚牙你

挽留

幫你按摩

Yssssssss

陪我打機

唔好走

係唔知做乜瞓得好差
攰到呀

打咩

好 莊

Bb陪我玩twenty

玩開皇室戰爭

💔

冇 佢地係屋企等我

未聽過.... what is this.....

你做咩唔帶佢地出街！！！

你唔陪我瞓梗係瞓得差啦

好易上手但好難玩

佢地話返工悶

你都on9

屌你佢上次有帶出街架

你陪佢地咪唔悶囉！

睇下咩嚟先

好早瞓架我 謝絕夜瞓

想玩 預me ok

我話你on9咋嘛

快

朝早瞓

。。。。屌你😊

有機難玩呀

依家down黎玩啦
我尋晚先玩
依加仲未有20😭

唔比

試下咪先囉

絕對唔可以咁做

早過朝早瞓

有幾難玩*

斬唔斬頭毛好

笑4

有咩理由唔剪

傻9

。。。。。。。喊

笑咩牙

笑你渣ga

好似唔夠長

你係

呵返

勁過你

咁留耐啲先

我唔係

等我玩下先

個天好濛 唔想出街了

佢地自己玩都唔悶

但依家剪
到月底啱啱好夠長

已經cap晒圖啦

瞓陣先

解迷？

其實想問好耐
咁你咁多隻 瞓覺唔會好逼架咩

過多幾日都月底了 我諗差唔多

無人知無人知

不瞓 去緊醫院

玩到暈車浪

唔算

我知

渣到
我個fd玩到10個20

咁唔係點呀 過多幾日先啦都唔差在架啦

好快唔記得

要好專心玩 又要快 屌你

遲d唔得閒
仲要考同pj

唔會呀

Caped😚

雙人模式先正

咁多嘢考
咁快點剪了

咁你瞓覺轉身唔會好難轉架咩

清醒點

未玩過

仲有兩科

得你未瞓醒

可以偷人嘢

比心機呀 頂住

唉 呢樣真

咁仆街

唔想炒呀屌

未

今晚早d瞓好冇

同fd玩好正

快去
幾時約我睇戲呀

約男朋友睇

我都係

餓了

要了 唔想早死

多fd...

我係你既男性朋友

你等炒未

我屌好黑心

係先好講呀

有無人鍾意食珍寶豬

必須的

梗有幾個既

呢樣真

你又唔溫豬

俾狗屌

有溫呀 寫咗筆記未背姐
雖然都差一科筆記未寫

信你一成⋯

餓了要瞓覺

差唔多日日都咬

真 我有點眼瞓

除咗信我 都係要信我

咁啫係未啦

日日都俾狗

is

唔了

下星期四五考ok la

我屌 好仆街
梳打味好食呀

你冇四點唔洗糞架喎

Molamola

怎解

唔可以咁黑心
要善良啲

你自己沖出黎咋

推你個post

你成日欺騙我減情

唔係囉係真係好食 算

Nigga係黑d

唔好啦 推你個個好點 麻麻地鍾意做樓豬

真係俾狗

無呢回事

Is

屌 笑撚死
我中學都成日比人笑黑人

算 我慢慢咬

例子唔該

唔知

食雞記

咁啲公仔咪有排洗

自私到

黑妹

白咗好多啦

想食白兔糖

好好食呀

唔講了
傷心💔

快講
咁先唔會犯同樣嘅錯

我唔食得呀

愈講愈傷心

我死肥仔

咁你食咗係咪會整咗cool牙個個出嚟

傷心一次唔會再傷心

慢慢洗

下次叫你

有幾

Ok快

你好細心 我真係唔會有心整

Ok

到咗
不見即散

成都機場等

我愛熊b

咁岩收工想食就去食

飛緊過嚟

睇嚟唔係責任

想食佢啲雞翼同葡撻

屌

請開po

咩事

快少少

到咗

開咩po

木了

咁姐係咩事

木事了

講

關你咩事？ 我飲水都可以飽

唔港

你好勁

咁好啦不逼了

多謝 你都唔差姐

客氣客氣

揮揮手先？

巧煩牙

大家好我叫牙輝牙

咁不如講出嚟聽下先

我老母係咁反口

做咩事

屋企個固網就到期
跟住話hkbn加價加得好勁
叫我轉第二間
Ok轉咪轉囉
我同人簽埋約啦
佢走去問hkbn有冇得減
人地減少少俾佢就叫我打去問有冇得解約
我話冇跟手佢就發脾4
真係灰左

唱緊歌條仔乜水

下 姐係又搞到你啦...
咁你現家都聽佢講打去問？

明係搞我啦
同埋簽左約啦大佬
叫我去解約

你會聽佢講解約？no....

食雪糕冷靜下

冇
唔理佢

食屎就有份

做得好
辛苦你啦又受氣 唔好喊

喊了😢
成日都冇事搵事搞

咁又唔好 真係食啲嘢開心下

（抹）又受氣 明白的
你明明都聽哂佢話 佢又轉來轉去

agger

你個名真係好可愛(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

決定要扮可愛了

最衰改唔到呢個 ก็ʕ•͡ᴥ•ʔ ก้

（爆笑）

屌好搞笑 我喺iphone搵的

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

屌你好好笑
（爆笑）╭(°A°`)╮

∠( ᐛ 」∠)＿

(*＾ー＾)

是的

@(￣-￣)@做緊咩哦

♪(´ε｀ )

快啲一齊講嘢心情會無咁差

◉‿◉

岩岩睇住匡智仔急急腳出門口 so funny
飛2點而家先出門（笑）

（爆笑）咁遲架
我想講我有次答車 見到匡智晨輝學校 忍唔住笑撚咗出聲 親眼見到呢間嘢 好好笑

周麗淇好靚

o(*///▽///*)q

(*ˉ︶ˉ*)

Bb陪我打G

點陪

你都就嚟轉校入去 同匡智做朋友

(◐‿◑)

屌你 好狗呀你

有排都未推完

有我我

塵仔，我唔識連機wo

一齊玩

點玩

快點推完也好

Why

依隻冇得連喎

下咁點一齊玩

搵d可以一齊玩既驚laaaaaaaaa

咁咪不用再回 ？

唉

鬥高分

其實我無乜打機

都可以，，不過我玩咗幾場最高都係16

我都好少
陪我玩

渣架
我18

有乜嘢好玩

屌咪又係高我兩分

玩皇室戰爭啦

一齊搵啦

差好遠囉

In 皇室戰爭we trust
我玩到好勁

Down緊

高質

搵下有冇第二d啦

仲有乜好玩牙

以前就有玩
依家咩卡都冇喎

有玩過

玩咩驚唔重要囉

第一代既人黎

咁重點係乜

屌認真呢 我玩咗一年多小小

最高4700

唔話你G

認真
一出就玩
玩左個零月

又懶神秘

點解咁快棄
好好玩喎

完左新手啦
玩？

so hungry

玩

再見

果時冇乜人玩同又少卡
課金玩晒

今晚吃了豬柳強

無課過金

點邀？

在吃火龍果

貢我走先啦

後期先唔洗課
但已經冇心機玩

好健康！！◉‿◉
吃完會有屎屙
今朝吃了蕉
屙屎success

食左梨

課金渣ga

最鍾意吃水果

甜？

Added

吃水果皮膚靚靚

Yssssss
正正子

今晚我畀自己休息下！！！！！！！

心情好點沒有？

收到 點玩

沒錯
明天有咩幹

2v2 carry我先

哦好 好尷尬咁

full schedule again
10am-10pm

早兩日瘋狂做運動加食嘢
已經好了

尷尬之鬼

有咩嘢做

原來你早兩日有做運動！

是了

咁就好了
keep住做運動啦

晏畫食完韓燒就去左做尖

入驚啦

補習啦啦啦 之後就...

會的

新人留名

終於負能量消退

扮新？

食完 唔飽

屌你係咪課金咗 啲嘢咁高lv ge

Carry 呢

諗唔到嘢

屌
啱過新手咋喎

好唔合拍

下你無課金咩

好撚尷尬唔知點解

梗係冇啦

痴線 唔食 不了

尷尬d乜呀
打機咋喎

想知！！

啲嘢咁高嘅

梳

咁你做緊咩呀

好啦好啦

一開始就抽高級嘢

我d操作係咪好好呢

有運

有料 carry嘛

係有d sense

sureee laaa
I'm 象象喎

成日收好人卡既好處

我話塵仔打機係有d sense

你真係一個好好嘅人

你兩個

我真係識玩架
係d卡太廢啦

好人卡x1000000000000000000000000

我信你識玩 唔課金d嘢都咁高lv!!!!!!!!!!!好勁囉

加油啊塵

甜筒輝？

姐是點

咩意思牙

得隻王子高
其他都weak

食屎狗

其實都夠打了 ok的

笑撚死

你明咩意思？

你明的

我射得好準的

再笑車你兩巴

唔明
反正唔係d咩好嘢

唔緊要啦 可能你遲點就明

我覺得你明喎

真係唔明喎

做得好

.....唔...驚驚地

好啦好啦 唔緊要 反正我就明了

傻豬來的

超驚超驚

不用怕不用怕

沒事兒沒事兒

搵第二d驚玩啦

有我在有我在

我.....

屌你老木

做咩啊？

什麼什麼

沒事！！

甚*

有咩分別

信你！

簡體同繁體

快講

下 屌我啱啱先知

又唔講咩事了

救命

渣架

........have j girl...

竟然.....

係呀
同埋就算玩多數都係鋤dee數獨俄羅斯方塊果煩
因為真係冇嘢做呀嘛

是喔

不過真係佢突然講起手機驚先！

你真係傻豬豬來

早兩日俾個fd叫我玩twenty
一玩就玩上癮
所以咪周圍叫人玩囉

真係架之前真係無講過打機嘢！！

你叫佢自己解釋下啦 我唔知了

明架啦 信你啦

係囉！

咁我真係叫人玩twenty先架喎🤦🏻‍♂️
之後係傻9叫我玩皇室架

Yes

合拍

事實了

幾點瞓呀

未知呀

今日第一次lihkg開通知
好快

Wooo秒到你

依家瞓啦
聽日叫我起身
我都溫書

bb

我最鍾意嘅人就係你

我唔知做乜成日都收唔到通知

好呀 快點瞓(*¯︶¯*)你星期幾考╭(°A°`)╮

我之前係成日delay
Now is ok
不過遲啲就會熄 發覺彈來彈去好煩 唔鍾意

╭(°A°`)╮個肚打鼓

攬住先

攬實d ok?

唔係你講起打機先？

星期一⋯

攬到我窒息 ok？

好惡╭(°A°`)╮

╭(°A°`)╮要快啲買啦塵仔

多通知

溫*

買乜？

一齊食香口膠未(///▽///)

買

屌你好sweet

啱啱先食完

好肚餓 頂唔住

不嬲都唔鍾意有通知了

餵你

你溫書未

快la仲講

淨係講20

餵你食屎

冇心機

嘩正仆街

今晚喺姑媽屋企瞓
預咗瞓得唔好了╭(°A°`)╮

咁樣落去係唔得嘅

所以我地要扶住大家 一起溫

已跌倒

不了

想死

笑完先扶返你起身

不了甚麼

Hey I love you

唔理了了了
結論：你開心就好啦

咁來我度訓啦

不起了

不愛

Where are you!!!!!!!

賴地呢招係我咁無恥先用 你咪呀

不得不愛

我最無恥咖啦 你懂的

pmed u

唔準，，，

收唔到

咩都唔想做了 想廢

我都係 但唔容許 放心啦你點頹我都會叫醒你我會陪你你你你直到你開心返 沒事
好好好抖下 明早要笑 開心笑

可以抖的話
可以笑的話 不會哭

屌！極少用呢個！呀呀呀呀

乖乖地
你係我心中最好

可惜 你不是他

其實你好好 好到你想像唔到!!
但唔緊要 我都睇到你嘅好 真的

朋友>>>all

你喜歡過我60秒嗎

屌你老味 block

嚇4

象仔purple now

.... 相信你嘅直覺

你成日點會嚇死

象狗1001完唔開post

嘩
講依d

我相信我喜歡他超過了60秒

呢個我都睇到
試下愛上我ok ?哥會好好保護你

心放唔落第二個⋯你係好人尼

尼你老木 唔準
Fk the good person card

黎

算你啦

好人卡已派

賤到

深夜有無人一齊懷緬過去

一向架啦

個規距係要開架咩？

竟然

bb攬住我訓⋯ 我今晚好大機會失眠了

哥沒放開過

yes

❤️

緣來係你！

Yo

come!!!hahahaaa

有機有機

瞓木

好好好

You need to sleep

U2

但我通常過去都是同老豆吃飯

陳仔

邊位

樂陳

覺得今晚會瞓得不好了

NG sick wor

陪你瞓

你快瞓 明早溫書！

我想講明明咩床都瞓到 就係喺姑媽度先瞓得唔好

Wooo

Hi!!

3

4

5

陪未☹️

6

7

又話早瞓

瞓啦柒頭

Ok sleep tgt quick go

321 go

早抖了傻9

next time with me

Have a nice dream la

失眠好橙

早抖早抖早抖早抖早抖我叫雪仔

我屋企過嚟都好遠
不過總有機會 我諗

夜 咪吃

好撚肚餓

吃我

8

好，那裏等

你好眼瞓呀？

樓下
不見即散

帶你去吃好食的宵！！！

緊張

廢話

笑咗 咁你做乜唔瞓

笑乜9

你句 廢話 笑咗

我怕肥過

咩

唔理你了

仆街見到甲由bb
注定失眠了

今晚成身都係

唔撚掂
我側瞓睇手機
佢喺張床度快速行過

想同表姐瞓

今晚哥我要秒回大家了，，

今日捉撚咗4隻甲由bb

食宵肥

咁不要吃宵啦

2

想見嘛

我個po係透明！！！

瞓啦屌你

？？？

我好摺好毒架

懷疑牙陳拎住手機合埋咗眼

因為係無人入嚟架！！！！

我也是

應該不是

驚死了
好耐未試過咁樣見

立即入去

今晚自推1001ok?

其實我都無

支持

未試過見網友？

你聽朝十點起身仲唔瞓

Blocked

好驚會走咗入耳仔

hihi

仆街今次見到大隻 想4

屌佢行咗嚟我前面 嚇撚到我

好危險 我死了

\|/

What is this

中學見過咋

明了 笑撚咗 屌好好笑

9起

我見過幾個

我可能真通頂了

很危險下秒將地老天荒！！fk

想落去晨運了

包被瞓

佢地會入耳仔，，

不要吧

自推1001不是夢

諗起你之前話自己去晨運

睇緊金鋼crew 準備笑撚死

屌 一日姐

原來我仲細膽過你

今日會係第二日？

晚安花

因為個啲傾咗好耐
拿佢地係比咗ig跟住再傾計 跟住再約

tgt

早抖象

唔準 你會見到變態佬

我之前見嗰個都係 依家仲有一直聯絡

不要不要

有你 不怕 you protect me

勁了 有一個超fd的 好小講嘢了

哥很帥對吧

不要去

就10年了

好了 聽你話了

好似識了2年 我同佢
都是高登識

唔會

乖！

我頭先見到佢爬很快 我捉不住了

Qooza

嘩

用耳塞

點解你咁攰仲可以咁醒法
姑媽瞓著了

所以先會10年啊 今個月先見完

Ho sweet

海草海草

等u

真係變左姊妹

竟然 點等呀你 咁快瞓了

Fb要加做關係

898

好好好好88！

唔可以比姑媽一起身見到我坐飯廳

好似一早加了

同姑媽訓

幫你

佢好耐以前就瞓廳了
同佢隻狗一齊瞓
咁我瞓墊褥

推

屌你都要瞓架！

有狗仔

好眼訓

Yes但我成個月無見佢了 唔好提

快 攬住我瞓

少少肚餓

戴耳機瞓咪得 我係咪好醒

食芝士撻未

下個禮拜搵個機會

快快快 我有次去到見到賣哂真是忍唔住哭咗出來

好 唔提唔提

好暖

唔係 想知咩都可以問 我都會答

一早講左

我識發熱

佢去咗邊呀？

你話耳塞 點同呀

暖爐？

佢比其他人湊走咗
咁佢呢排耳仔唔舒服 等佢好返再返嚟一兩日咁

yes!

訓未 訓完你先會清醒

有甲由 你攬住我瞓呀唔該

好慘 快啲好返！

你同佢講 去表姐度（姐係我）跟住佢會行埋嚟架 好搞笑

證明佢好鍾意你！

幫你捉哂

無人喺度佢先會理我

都未攬住我

捉完再攬住 好未？

可能因為你唔係成日見到

Ho

好掛住了

幾時會見到啊？

好返之時
其實唔知了唔敢問

登登登登登

肯瞓未

爸爸

有點頭痛有小小眼瞓但未想瞓

O咩k呀

明白啊

晚安

早抖

訓醒 去緊食飯

食咩！！！

身在韓國，食緊豆腐湯

最憎食豆腐 慘
咁陣間有咩行程

話說琴日食撚咗個鋒味安格斯

好食喎 好撚正
陣間冇，幫人買野掛

聽講難食到震

唔好提
你去試下

有乜嘢買
正係鍾意泡菜load飯

後日晚機先返到香港

恭喜你

手信

最憎買手信 麻撚煩
我見到邊樣啱就買比邊個
我叫朋友唔洗買手信比我 影多啲風景相比我算
買到返嚟唔啱用又是擺

唉啱啱先瞓醒 想屎
不想出街

嘢都不想吃

吃飯！

好！係無人嘅

橙到

秒回

Wuuu why no people

得你係。。

你都係

好攰呀 攬實我

叫我靚仔

做咩咁攰啊？等你門好耐了

現家返家了

屌你

好似有點凍了

Omg餓了

去食嘢啦柒頭

唔比都係要比

食完bino 好暖

懶

快點 我要吃

食完了

我要吃芝心丸。。。。

唔德喎

喂你食聖經

大陸冇呢啲

下次早點

悶

推推

想1001

咁你同我一齊推

ok

好啊

okk

yes! !!!

我不是很舒服呢

感冒嗎?

這幾天恐怕要工作到特別夜沒法轉

食濟了

記得你今晚同朋友食?
食咗咩

韓燒... 食到打曬冷震

勁...
返家未呀

返了 在喝菜消濟

茶

企下行下好點

識唔識點將TG D GIP放上嚟LIHKG

現在好點

Save低 當相upload? 利申 未試過

乜春

仆街咁都推得返上嚟
酒仙

未飽

?

喂hi
1001晒你既post先

淚B

文文

求放過

豬女

食

我都想知咩事

返緊屋企

-.-

咁早 好羨慕呀

唔想

推呀推

喊了

推呀推 有無人

早你好多出門

飽4

屌你樓豬

做咩屌自己咁傻

再推出嚟隻揪

屌你老蕉

Ok no problem

屌你老cheap

再嘈繼續推

1001

屌你我已經無嘈啦

所以呢

所以唔洗推囉玩嘢呀

快手爆咗佢好過啦

唔呀

你個頭就1001

我個頭1002

比個合理嘅理由嚟聽下先

笑咗出聲

你個po1001 就夠

拒絕

咁我摺埋

你個頭7.7

係 我係

咁8.8了

唔推 走先

我推
陪我

挽完未

喺你地po講嘢開心點

未留完

幾時完

你唔走

即走

絕到

木人記得我

有我

好快就唔記得

冇可能

100%confirmed

Wrong la

你錯

比我啱返次啦屌

唔好咁惡
冷靜
你啱

你人真好

好嘢又有卡
超開心

中意嘅話可以日日派

立即潛水

又潛

你個頭係1002

Yes,
Blue blue blue blue blue blue

☹️

No
On9 on9 on9 on9 on9 on9

好好笑 笑咗出聲

做乜9

咩嚟

做咩唔開心樣

你試下再笑
我打到你屎忽開花

又笑禾

你做乜9 真係好笑

（無表情）

咁都好笑
小！學！雞！

沒有笑了

做咩呀蕉仔
今日做功課做成點呀

岩岩先返到屋企咋 同同學影完畢業相
夜晚去左打邊爐

同我影OK? 你實有帶埋熊B去影

啊，慘了

好快1001了

真係

很久沒見

最近好嗎

去咗邊了

就是忙而已

無咩特別

Present哂未

未啦 廳日仲有一個
岩岩交左一份
廳日果個未做過

推！

咁你今晚洗唔洗通頂

帶左一隻

受歡迎死了

熊b收到信

應該不用的
做到1500-2000字report就得

1002

個枕頭要大個啲先瞓得舒服！
排得咁鬼死靚

唔洗通頂都可以做到咁多字嘅report, ho勁

做唔曬都想訓了

聽日可以再做？
咁現家去做！加油呀